{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014729",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 오아시스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後4時でチェックアウト時間は午前12時です。 チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。 退室時間を守らない場合、追加料金が発生する場合があります。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要で、1名追加料金が発生します。 また、未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約により、入室拒否になってもキャンセルや払い戻しはできません。 また、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要であり、お持ちでない場合には入室をお断りする場合があり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間時間に騒音が過度に発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。 最後に、客室内の物損や盗難の場合、刑事処罰を受けることがありますので注意が必要です。 楽しい宿泊になりますように。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後4時で、チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなかった場合、どうなりますか？",
            "answer": "退室時間を守らなかった場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要で、1名追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否についてどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については、提携店に直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での未成年者の宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での未成年者の宿泊予約は入室拒否になる場合があります。また、キャンセルや払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要です。お持ちでない場合には入室をお断りする場合があり、キャンセル時の払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間時間に騒音が過度に発生した場合、退室措置が取られる可能性があるため、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受ける可能性があるため、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "楽しい宿泊にするための注意点はありますか？",
            "answer": "楽しい宿泊にするためには、チェックインとチェックアウトの時間を守ることや、騒音を避けることが大切です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 490
    }
}